Isaac 香港人入nba最後希望

其實我想知佢老豆做咩咁撚有錢
仲要講個鬼老教佢
一定貴到痴左線
Btw
正皮 大個一定好似書豪哥咁入nba
負皮 大個都入唔到最多打cba

比盡都係打學界

難得佢鍾意屋企又負擔到

呢個真

雖然連登一定屌父幹屌離地屌打學界打得起先再講

但人地鍾意打又比心機又肯花錢培養

有咩值得屌？

希望佢珍惜啦，難得父母支持佢
通常有錢少少既父母唔會俾個仔打籃球
通常都係網球，騎馬呢d貴族運動

好多想去都冇得去 希望佢好好加油